（無圖死全家）一人入黎貼一張大波妹圖孝敬老子

貼肥婆/豬扒一世屌肥婆，唔貼死全家

一世屌肥婆

大波妹

乜op咁咒自己全家呀